估唔到Khaleesi到臨尾都要被人強姦

咩叫臨尾？你活係第2個時空？

係呀 你住Westeros？